地鐵我屌你老母臭閪

壞你老母呀屌你

屌

屯門友表示🤷🏻‍♂️